如果C朗,美斯,VVD 3個一齊踢港隊

贏唔贏到亞洲盃?

贏唔到, 會俾大陸一棚人衝埋去收山腳收佢地山

咁做乜踢唔贏日韓

讓賽啫

on9 post

諗番當年Master league起手50m budget
而家只係買得半隻美欺

一個人要18年先成人
個個都收山腳咩

世界杯都贏到啦

買巴班基達同艾摩卡治就夠玩

有SiuMa洗輸